打得通自殺熱線都死撚咗

RAP🙏🏻

唔好死 知唔知？

真係要自殺就唔會打過去

真

聽完班樂觀撚錄音機死得仲快

防止殺瑪利亞自殺會

垃圾 打得通都死撚咗

Treat you better

「啱啱做咗一個實驗，嘗試進入一個意圖自殺嘅狀態，然後打咗去所有自殺求助嘅熱線，結果係冇一個機構成功接聽到電話。分別有以下嘅幾個情況：第一，錄音解釋佢哋嘅義工正在處理其他嘅電話查詢；第二，直接收線；第三，播放一啲激勵嘅說話；第四，錄音表示「我哋會盡快接聽你嘅電話」。當下感受係 ⋯⋯ 喺呢個狀態下接收到呢啲Robot回應，感覺係更加絕望

呢個情況維持左45分鐘，我嘅關注係：究竟呢一啲所謂嘅慈善機構，係咪做緊同佢哋嘅理念同步嘅事情？呢啲熱線係幫緊人定害緊人？」

You're ripped at every edge but you're a masterpiece

免費你仲想點

我無交稅比社署？

最撚憎啲樂觀撚 屌你老母呀

打畀我快啲

諗起CUT有線

唔好侮辱我地自殺熱線🙏🏻
全年365日無人接聽

去面對

RAP

俾個假希望你，仲衰過直接話你知呢個世界係殘酷

係，係，係，係，咁你想點解決？

其實依啲廣告同人開鬥慘大會有咩分別

手足會好傷心
你對唔對得住屋企人

阿媽：點解唔食餸，知唔知非洲連屎都冇得食？

over my dead body

佢唔miss你了

打得通就可以死 我即打

清一定長命百歲

屌你老母 咁撚惡毒

唔好睇小我地自殺熱線

接電話既人自殺死撚晒

RAP \｜/

喂喂喂

我唔係扮病的
冇野做到了
我離開了
再見了
晚安

有病康復者now

有病（無病）

打通未

topic

果啲熱線你傾完會更加想死

你失業佢叫你食綜援
你欠債佢叫你去破產
你失戀佢叫你放低佢
佢死老母佢話人人都會死
你死咗個仔佢叫你再生過

果啲組織團體只係用嚟呃資助呃捐款

咁你死得未

連登式回應

死咗（未死）

接線既人全部都義工黎
唔好咁高要求

呢d機構不嬲係攞個彩唔做嘢 利益就照拎 嘢就hea做

人命就係咁一文不值

係俾嗰啲有自殺傾向但未惡化到連搵人幫嘅意欲都無嗰啲人打

飲大咗好撚暈

The bill is dead.

壽終正寢

咁你想人比咩回應

我代有病原諒咗林鄭媽媽了

唔講無人當佢啞

@273）1928）-/。：？「$12（《

好眼訓

妖

我係咪識你

我係Camila

你唔係

再 quote你立刻原地自爆

唉

唔見咗好多歌

跳樓: 真係有心針既, 消防/動物到場前已經針咗, 張彈彈床連開都唔洗開, 要既都應該只會係一個帳幕 ......

肥豬飲酒

棺材骨灰罈呢

打23382338仲快